認唔認同鐘意食辣既人都有自虐傾向？

鐘意食辣=鐘意自虐

食辣野唔覺辣唔流汗=反應遲鈍，身體代謝機能差

會食辣又唔認同既你，快啲駁我

利申：鐘意食辣 流哂汗就最爽

個肚會漲住咁 爽完有排你難受 食辣=貪一時爽快唔識為長期打算既人，就好似強姦犯咁。

食辣腦會分泌安多芬

譚仔中辣

渣ga

我只係會覺得辛苦 有味
唔覺得快樂